劏房波去信《華爾街日報》，算唔算意圖勾結外國勢力？

好彩《華爾街日報》熟悉我國國情，知道共產黨對香港擁有全面管治權，以免香港俾哩啲分離勢力得逞，將香港喺國家中分離出去。

波叔煽動外國人支持香港獨立地位，好彩外國人都深明大義，認清事實，知道翠近平全面控制香港，對得住14億中國人民。

一早就有孫中山勾結日本、毛澤東勾結蘇聯

駁唔刀

我感到好不安同好驚
波叔意圖想香港走出去
明明香港係中國的一部分
咁咪等同分裂國家